服務式住宅問題

有冇巴絲打推薦服務式住宅
下年4月 2個人住 (因為返香港1個月有D野搞)
想要有廚房 洗/乾衣機 雪櫃
2萬蚊樓下, 有冇咩推薦?
BTW 如果想搵D短租既私樓住宅 有冇咩網可以方便搵到?

2萬樓下應該要大西北

2萬2 樓下都OK 有冇邊間推薦下

雍澄軒？

之前睇過海灣軒個堆
最平16k 有兩房around 400呎
但最少要租6個月

住緊
一房一廳
無敵維港煙花景
有廚房
但冇洗衣機
因為每月租金已經包18磅磅洗
有人上門收衫同送衫
兩萬一蚊一個月

唔打算係度幫人賣廣告
自己google
貼士係間酒店有兩個tower
一個做酒店
另一個做service apartment
係誠哥其下酒店

講d唔講d仲衰過幫人賣廣告

兩萬蚊住酒店唔係仲好咩

一個月租酒店好似可行d，巴打好想煮野食？

係呀想 煮下野食

可唔可以直接比名

想可能叫下香港d fd上黎玩下, 煮下野食大家食咁

誠gor 樓下又幾間，海字頭

月租2萬樓下有1-2房同廚房

海x軒系列? 問緊價佢冇覆email...

直接打去啦

誠哥 apartment 我住過兩個。

樓上巴打紅磡果個就未住過。但佢中間道有穿梭巴都幾方便
但最貴呀紅磡

直接去，睇吓有冇示範單位俾你睇，海澄同海韻軒唔同積

利申，兩邊都住過

係美國去唔到睇....

係外國住緊打唔到去香港...

建議巴打一個月就租酒店算，剩係訓覺張床都大問題。上手留低張床褥訓唔訓好(驚有蚤)？買新床褥又貴又用得一個月，仲未講其他小問題。巴打再諗下啦。

skype phone 啦師父

酒店張床咪一樣

咁我寧願訓酒店張床呀

海澄軒
兩房有得煮食 包曬家具電器
仲有免費shuttle
兩萬以下一個月
不過好似最少要租6個月

海韻軒